送禮物後好尷尬

有無人試過送完禮物比個唔太送既朋友，之後好疼尷尬唔知講咩好 可能人地唔中意又要扮中意咁講多謝 點解決好呢d

1999

點解要送禮物比個唔熟既人?

送完禮物比人，件野就係嗰條友既，佢鍾唔鍾意都唔關我事
我會咁諗

但佢係你面前要扮中意都幾辛苦 我都試過人地送野比我，但自己唔太中意

所以人類最撚煩就係社交禮儀
我都想收到唔鍾意既野即刻DUM撚左佢
但唔得啊 點都要扮落去 就算幾辛苦都係

哈哈我好中意你份禮物呀哈哈

叫我？

對方選擇扮鍾意係佢嘅選擇 冇必要在意佢嘅反應啦
始終都係你一番心意 以「好鍾意」作答謝都係一種禮貌 特別係越唔熟嘅朋友就會越客氣/唔敢咁坦誠

錫佢春袋補飛

係....所以先唔想人地扮野話中意

唔熟送黎做咩